想做IT狗

小弟三大工程grad
白紙一張，大學時期take左一科OOP咁大把
想入行(software)
知道IT辛苦
我讀個行仲辛苦，而且向上流機會仲低

會唔會有公司肯請，同教？
我應該點準備？
我應該係度問咩問題好?

迷途FG
懇請各位指教

Expected salary

我expected三年後自己搵到25k up

你自學下，IT好大，搵下自己興趣邊範先

何苦，it邊範？

for fg

~14k
抱歉我其實唔知價

算高 都可以
有冇想見咩IT 工？
programming
networking
etc

留負皮既人可唔可以直接屌小弟

it 入行乜都唔識比11k你都偷笑

IT個市咁差

thx

咁大把高過14k 請緊人

樓上有巴打屌白紙11k都比多

點解想做it9
點解大學唔揀cs?

睇錯做 "你好自大下"
thx

因為我覺得IT有未來
因為當時我無了解CS係乜